越黎越多人欣賞文尼呢個默默耕耘型球員

好感動T_T

殺人犯

樓主打著文尼反文尼,係高級黑

人誰無過?

佢冇死到 呢排仲派膠拎左紅牌

見到文尼進步就好感動

感動到叫佢做濕9

殺唔到姐，佢塊面黑晒擺明報復性殺人

因為佢由一條19變成顆巨星

牙路唔好拎nigger開玩笑得唔得

你唔好幫殺人犯搵藉口得唔得

最緊要人冇事

可唔可以話佢係畀你踢到變弱智而派膠

天生的 弱智有樣睇

上年踢醒左佢,幫鏝拎埋冠,
今年冇踢醒佢,即刻派膠

Mane >fmo >>>>>> salad

沙拿呢兩場真係踢唔掂唔好霸住個正選位

諗諗下明明文尼最佳位置係打右翼 依家都要讓埋比salah文尼真係好無私T_T

文尼衰在係黑人同樣柒
但隻埃及狗明明都柒，勁得一季當正自己美cc朗

佢又唔算樣柒既 佢都柒基達叫...
不過講真如果佢係白人既話條路真係會易行好多